HTML5 的新表单特性
 1. HTML5 新增的 input 类型
     属性值	             说明
    type="email"	    限制用户输入必须为Email类型
    type="url"	        限制用户输入必须为URL类型
    type="date"	        限制用户输入必须为日期类型
    type="time"	        限制用户输入必须为时间类型
    type="month"	    限制用户输入必须为月类型
    type="week"	        限制用户输入必须为周类型
    type="number"	    限制用户输入必须为数字类型
    type="tel"	        手机号码
    type="search"	    搜索框
    type="color"	    生成一个颜色选择表单
    type="file"	        选择文件
  重点记住： number tel search 这三个
 2.新增表单属性
 属性	        值	         说明
 required	    required	表单拥有该属性表示其内容不能为空，必填
 placeholder	提示文本	 表单的提示信息，存在默认值将不显示
 autofocus	    autofocus	自动聚焦属性，页面加载完成自动聚焦到指定表单
 autocomplete	off/on	    当用户在字段开始键入时，浏览器基于之前键入过的值，应该显示出在字段 中填写的选项。
                            默认已经打开，如 autocomplete="on",关闭 autocomplete ="off" 需要放在表单内，
                            同时加上name属性，同时成功提交
 multiple	    multiple	可以多选文件提交